[{
    "key": "group_58a6da2dafd35",
    "title": "Upplevelse",
    "fields": [
        {
            "key": "field_5ba24f32bbb41",
            "label": "Urval",
            "name": "",
            "type": "tab",
            "instructions": "",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "placement": "top",
            "endpoint": 0
        },
        {
            "key": "field_5acb571b95e17",
            "label": "Utvald artikel",
            "name": "featured_article",
            "type": "post_object",
            "instructions": "L\u00e4gg till utvald artikel f\u00f6r det valda konceptet",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "post_type": [
                "meet_local",
                "editor_tip",
                "happening",
                "places",
                "companies",
                "trip"
            ],
            "taxonomy": [],
            "allow_null": 0,
            "multiple": 0,
            "return_format": "object",
            "ui": 1
        },
        {
            "key": "field_58d2a4f73acee",
            "label": "Utvalda artiklar",
            "name": "featured",
            "type": "relationship",
            "instructions": "L\u00e4gg till utvalda artiklar som visas h\u00f6gst upp p\u00e5 varje koncept",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "post_type": [
                "meet_local",
                "editor_tip",
                "companies",
                "happening",
                "places",
                "spotlight"
            ],
            "taxonomy": [],
            "filters": [
                "search",
                "taxonomy"
            ],
            "elements": "",
            "min": "",
            "max": "",
            "return_format": "object"
        },
        {
            "key": "field_5ba24df450fa7",
            "label": "Bilder",
            "name": "",
            "type": "tab",
            "instructions": "",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "placement": "top",
            "endpoint": 0
        },
        {
            "key": "field_58ac1e314914e",
            "label": "Omslagsbild",
            "name": "cover_image",
            "type": "image",
            "instructions": "",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "return_format": "array",
            "preview_size": "thumbnail",
            "library": "all",
            "min_width": "",
            "min_height": "",
            "min_size": "",
            "max_width": "",
            "max_height": "",
            "max_size": "",
            "mime_types": ""
        },
        {
            "key": "field_5acb5792fecfe",
            "label": "Metainformation",
            "name": "",
            "type": "tab",
            "instructions": "",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "placement": "top",
            "endpoint": 0
        },
        {
            "key": "field_5acb56ed95e16",
            "label": "Klassnamn",
            "name": "class_name",
            "type": "text",
            "instructions": "Fyll i klassnamnet f\u00f6r att visa r\u00e4tt ikon och f\u00e4rg f\u00f6r varje koncept",
            "required": 0,
            "conditional_logic": 0,
            "wrapper": {
                "width": "",
                "class": "",
                "id": ""
            },
            "default_value": "",
            "placeholder": "",
            "prepend": "",
            "append": "",
            "maxlength": ""
        }
    ],
    "location": [
        [
            {
                "param": "taxonomy",
                "operator": "==",
                "value": "all"
            }
        ]
    ],
    "menu_order": 0,
    "position": "acf_after_title",
    "style": "default",
    "label_placement": "top",
    "instruction_placement": "label",
    "hide_on_screen": "",
    "active": 1,
    "description": "H\u00e4r v\u00e4ljer vi ut vilka artiklar som ska synas h\u00f6gst upp samt ingress och bakgrundsbild f\u00f6r varje koncept"
}]
