{"featured_posts":[{"ID":19491,"post_author":"2","post_date":"2017-01-19 10:39:01","post_date_gmt":"2017-01-19 09:39:01","post_content":"","post_title":"Brunnsbackaleden","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"brunnsbackaleden","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-19 12:18:14","post_modified_gmt":"2017-01-19 11:18:14","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/?post_type=places&#038;p=19491","menu_order":0,"post_type":"places","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":19536,"post_author":"2","post_date":"2017-01-19 10:39:13","post_date_gmt":"2017-01-19 09:39:13","post_content":"","post_title":"En bit av Kuba i Varberg","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"en-bit-av-kuba-i-varberg","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-19 11:14:47","post_modified_gmt":"2017-01-19 10:14:47","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/?post_type=places&#038;p=19536","menu_order":0,"post_type":"places","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":19427,"post_author":"2","post_date":"2017-01-19 10:38:48","post_date_gmt":"2017-01-19 09:38:48","post_content":"","post_title":"Falkenbergs museum - Designmuseet i Halland","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"falkenbergs-museum-designmuseet-i-halland","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-19 11:14:23","post_modified_gmt":"2017-01-19 10:14:23","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/?post_type=places&#038;p=19427","menu_order":0,"post_type":"places","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":18170,"post_author":"2","post_date":"2017-01-13 15:06:26","post_date_gmt":"2017-01-13 14:06:26","post_content":"","post_title":"Hallands vackraste g\u00e5rdsbutiker","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"gardsbutiker-lisa","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-23 18:35:47","post_modified_gmt":"2017-01-23 17:35:47","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/playbook.destinationhalland.com\/?post_type=editortip&#038;p=18170","menu_order":0,"post_type":"editortip","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":19500,"post_author":"2","post_date":"2017-01-19 10:39:03","post_date_gmt":"2017-01-19 09:39:03","post_content":"","post_title":"Haverdalsreservatet","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"haverdalsreservatet","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-19 12:18:33","post_modified_gmt":"2017-01-19 11:18:33","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/?post_type=places&#038;p=19500","menu_order":0,"post_type":"places","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"}],"events":{"ID":18193,"title":"Sandsj\u00f6backa Trail Winter","component_type":"event","meta_fields":{"description":"<p>13-15 januari \u00e4r det dags f\u00f6r <del><\/del>Sandsj\u00f6backa Trail Winter.<\/p>\n","external_link":"http:\/\/sandsjobackatrail.se","start_date":"20170113","end_date":"20170115","cover_image":{"id":14249,"alt":"","title":"sandsj__backa_trail_maraton","caption":"","description":"","mime_type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/sandsj__backa_trail_maraton.jpg","width":1000,"height":750,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/sandsj__backa_trail_maraton-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/sandsj__backa_trail_maraton-300x225.jpg","medium-width":300,"medium-height":225,"medium_large":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/sandsj__backa_trail_maraton-768x576.jpg","medium_large-width":768,"medium_large-height":576,"large":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/sandsj__backa_trail_maraton.jpg","large-width":1000,"large-height":750}},"cover_video":""}},"posts_by_taxonomy":{"surf":[{"ID":18124,"title":"Lisa Lemke","component_type":"meet","meta_fields":{"name":"Lisa Lemke","workrole":"Matkreat\u00f6r","bio":"Lisa Lemke \u00e4r frilansande matkreat\u00f6r och tv-kock och bor p\u00e5 Pr\u00e4stg\u00e5rden i Skrea backe utanf\u00f6r Falkenberg d\u00e4r hon driver Prostens Pizza.","local_story":"Jag har v\u00e4rldens b\u00e4sta jobb. Jag jobbar n\u00e4mligen med att \u00e4ta, laga, prata, skriva och styla mat f\u00f6r tidningar, b\u00f6cker, radio, tv och reklam. Det handlar om mat helt enkelt. Mat, smaker, r\u00e5varor och sk\u00f6na m\u00f6ten i k\u00f6ket. I Halland finns ett klimat och ett lantbruk som ger fantastiska f\u00f6ruts\u00e4ttningar att arbeta med och jag tror det \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r vi har s\u00e5 otroligt m\u00e5nga matkreat\u00f6rer och entrepren\u00f6rer som \u00e4lskar att f\u00e5 andra att uppt\u00e4cka den fantastiska smaken av Halland. Bes\u00f6k g\u00e4rna n\u00e5gon av mina favoriter.","places":[{"ID":19606,"post_author":"2","post_date":"2017-01-19 10:40:18","post_date_gmt":"2017-01-19 09:40:18","post_content":"","post_title":"Naturum Fj\u00e4r\u00e5s Br\u00e4cka","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"naturum-fjaras-bracka","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-19 11:32:27","post_modified_gmt":"2017-01-19 10:32:27","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/?post_type=places&#038;p=19606","menu_order":0,"post_type":"places","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"}],"cover_image":{"id":13856,"alt":"","title":"Lisa_Lemke","caption":"","description":"","mime_type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Lisa_Lemke.jpg","width":5469,"height":3646,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Lisa_Lemke-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Lisa_Lemke-300x200.jpg","medium-width":300,"medium-height":200,"medium_large":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Lisa_Lemke-768x512.jpg","medium_large-width":768,"medium_large-height":512,"large":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Lisa_Lemke-1024x683.jpg","large-width":1024,"large-height":683}}}}],"camping":null,"outdoor":[{"ID":20111,"title":"Hallands b\u00e4sta outdoor-spots","component_type":"editortip","meta_fields":{"name":"Sebastian Marcusson","bio":"Sebastian...","intro":"Sebastian...","profile_image":{"id":13602,"alt":"","title":"zbwk6gqyxom-martin-reisch","caption":"","description":"","mime_type":"image\/jpeg","url":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/zbwk6gqyxom-martin-reisch.jpg","width":5760,"height":3840,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/zbwk6gqyxom-martin-reisch-150x150.jpg","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/zbwk6gqyxom-martin-reisch-300x200.jpg","medium-width":300,"medium-height":200,"medium_large":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/zbwk6gqyxom-martin-reisch-768x512.jpg","medium_large-width":768,"medium_large-height":512,"large":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/zbwk6gqyxom-martin-reisch-1024x683.jpg","large-width":1024,"large-height":683}},"places":[{"ID":19437,"post_author":"2","post_date":"2017-01-19 10:38:50","post_date_gmt":"2017-01-19 09:38:50","post_content":"","post_title":"\u00c5kulla Bokskogar","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"akulla-bokskogar","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-19 11:32:40","post_modified_gmt":"2017-01-19 10:32:40","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/?post_type=places&#038;p=19437","menu_order":0,"post_type":"places","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":19482,"post_author":"2","post_date":"2017-01-19 10:38:59","post_date_gmt":"2017-01-19 09:38:59","post_content":"","post_title":"Bockstensstigen","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"bockstensstigen","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-19 11:32:53","post_modified_gmt":"2017-01-19 10:32:53","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/?post_type=places&#038;p=19482","menu_order":0,"post_type":"places","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":19491,"post_author":"2","post_date":"2017-01-19 10:39:01","post_date_gmt":"2017-01-19 09:39:01","post_content":"","post_title":"Brunnsbackaleden","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"brunnsbackaleden","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-19 12:18:14","post_modified_gmt":"2017-01-19 11:18:14","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/?post_type=places&#038;p=19491","menu_order":0,"post_type":"places","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":19500,"post_author":"2","post_date":"2017-01-19 10:39:03","post_date_gmt":"2017-01-19 09:39:03","post_content":"","post_title":"Haverdalsreservatet","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"haverdalsreservatet","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-19 12:18:33","post_modified_gmt":"2017-01-19 11:18:33","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/?post_type=places&#038;p=19500","menu_order":0,"post_type":"places","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":19527,"post_author":"2","post_date":"2017-01-19 10:39:09","post_date_gmt":"2017-01-19 09:39:09","post_content":"","post_title":"Hylteslingan","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hylteslingan","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-19 11:13:49","post_modified_gmt":"2017-01-19 10:13:49","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/?post_type=places&#038;p=19527","menu_order":0,"post_type":"places","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"}]}},{"ID":18170,"title":"Hallands vackraste g\u00e5rdsbutiker","component_type":"editortip","meta_fields":{"name":"Lisa Sandstr\u00f6m","bio":"Lisa Sandstr\u00f6m \u00e4r kommunikat\u00f6r p\u00e5 Visit Halland och gillar cyklar, \u00e4ventyr och fin natur.","intro":"Halland \u00e4r landskapet d\u00e4r hav m\u00f6ter sj\u00f6 och b\u00f6ljande \u00e5krar m\u00f6ter djupa skogar. \u00d6verallt myllrar det av g\u00e5rdsbutiker med frukt, gr\u00f6nsaker, ost, k\u00f6tt, must, rotfrukter, fisk och andra lokalproducerade varor. Hallands skafferi bjuder p\u00e5 m\u00e4ngder av smaker och dofter som inspirerar till matlagning d\u00e4r bara det b\u00e4sta \u00e4r gott nog.","places":[{"ID":19546,"post_author":"2","post_date":"2017-01-19 10:39:25","post_date_gmt":"2017-01-19 09:39:25","post_content":"","post_title":"Johns Place - a place by the sea","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"johns-place-a-place-by-the-sea","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-19 11:14:46","post_modified_gmt":"2017-01-19 10:14:46","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/?post_type=places&#038;p=19546","menu_order":0,"post_type":"places","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":19576,"post_author":"2","post_date":"2017-01-19 10:39:50","post_date_gmt":"2017-01-19 09:39:50","post_content":"","post_title":"Kvibille Ostbod","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kvibille-ostbod","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-19 11:14:42","post_modified_gmt":"2017-01-19 10:14:42","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/?post_type=places&#038;p=19576","menu_order":0,"post_type":"places","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":19556,"post_author":"2","post_date":"2017-01-19 10:39:33","post_date_gmt":"2017-01-19 09:39:33","post_content":"","post_title":"Ugglarps gr\u00f6nt","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"ugglarps-gront","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-19 11:14:44","post_modified_gmt":"2017-01-19 10:14:44","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/?post_type=places&#038;p=19556","menu_order":0,"post_type":"places","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"},{"ID":19427,"post_author":"2","post_date":"2017-01-19 10:38:48","post_date_gmt":"2017-01-19 09:38:48","post_content":"","post_title":"Falkenbergs museum - Designmuseet i Halland","post_excerpt":"","post_status":"publish","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"falkenbergs-museum-designmuseet-i-halland","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2017-01-19 11:14:23","post_modified_gmt":"2017-01-19 10:14:23","post_content_filtered":"","post_parent":0,"guid":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/?post_type=places&#038;p=19427","menu_order":0,"post_type":"places","post_mime_type":"","comment_count":"0","filter":"raw"}],"profile_image":{"id":18230,"alt":"","title":"Ska\u0308rmavbild 2017-01-12 kl. 16.11.19","caption":"","description":"","mime_type":"image\/png","url":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Ska\u0308rmavbild-2017-01-12-kl.-16.11.19.png","width":600,"height":588,"sizes":{"thumbnail":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Ska\u0308rmavbild-2017-01-12-kl.-16.11.19-150x150.png","thumbnail-width":150,"thumbnail-height":150,"medium":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Ska\u0308rmavbild-2017-01-12-kl.-16.11.19-300x294.png","medium-width":300,"medium-height":294,"medium_large":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Ska\u0308rmavbild-2017-01-12-kl.-16.11.19.png","medium_large-width":600,"medium_large-height":588,"large":"https:\/\/cms.destinationhalland.com\/wp-content\/uploads\/2017\/01\/Ska\u0308rmavbild-2017-01-12-kl.-16.11.19.png","large-width":600,"large-height":588}}}}]}}